記者們可唔可以杯葛聯合不出席錄音記者會？

每日記者會，明顯想將中立/藍絲洗腦，講哂想講既野係電視播，之後記者問題避而不談。
其實都係錄音機，記者們可唔可以杯葛聯合不出席？

紅媒肯定出席, 咁反而變左不利佢既言論全部被消失

最少睇cable now比較中立既人可以唔洗被洗腦

新聞自由應該專重，照出席，照報導。無新嘢，就宣傳D狗造唔到嘢，無料到